API для определения оператора и региона по номеру телефона

В данном API я буду использовать данные СправПортала (https://www.spravportal.ru), а также информацию из базы телефонных номеров о конкретных номера телефонов, пример номера [88005557775](https://www.spravportal.ru/services/who-calls/num/78005557775).
На СправПортале можно также узнать [кто звонил](https://www.spravportal.ru/Services/PhoneCodes/MobilePhoneInfo.aspx) вам с определенного номера телефона. 
В этом API планируется использовать эту возможность в следующих версиях.